<天水圍> 狼人殺 （面殺）group

狼人殺定期於星期六開波，屬於青年中心活動，費用全免，大多低中階玩家，未玩過面殺又想試下嘅，歡迎黎玩.
如玩開高階面殺場嘅慎入。

狼人殺group點擊以下鏈接 ：

推